有無ching成日偷偷地去食元氣

反唔落好味是良知
價錢平質素好好過啲垃圾黃店廿幾賣個垃圾營多撈麵

無呀，千両就有

辣味三文魚

識食一定食金拱門

呢家D五毛OT到咁夜？

痴線
美心先最抵食

平時光明正大食，又冇做錯做咩要偷偷地？

今期啲黃衛兵好能惡小心啲

暴動果陣食到E家仲食緊
鍾意食咪食
理閪得佢咩政治

日日食美心 用app優惠卷平好多

邊忽好味?

你食垃圾可以收返埋先

元氣真係唔好食

我通常都係去楊明間鋪飲湯多

冇人想知 冇人想食 拉

嘩 你好撚大影響力呀 拉一拉個POST仲駛見人既

推

成年冇食壽司刺身
食完成口腥味點戴口罩呀

收撚皮啦你 好肉酸

你咪又係推緊

無刻意唔食過，始終好多黃店都好麻麻

我想知

啱啊 良心企業